{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 청포대썬셋카라반"
    },
    "text": "青浦台サンセットリゾートはリゾート内に位置し、リゾート内の様々な付帯施設をご利用いただけます。 客室の割り当ては現場の状況によってランダムに割り当てられ、アーリーチェックインの場合は1時間当たり20,000ウォンの料金が加算され、最大3時間まで可能です。 レイトチェックアウトも1時間当たり20,000ウォンの料金がかかり、最大3時間までご利用いただけます。 個別バーベキュー場を利用する場合は、当日現地にてお支払いいただく必要があり、炭とグリルは1SET当たり20,000ウォンの料金が発生します。 幼児の基準人数は1人当たり15,000ウォンで、8歳以上の子供は15,000ウォンで、7歳以下の子供は10,000ウォンと計算されます。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金は発生しません。 最大人数を超えると利用できません。 キャラバン内には個別のトイレとシャワールームがあり、無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは同伴入室はできませんし、駐車場は無料で利用できます。 屋外プールは夏期(5月5日から9月30日まで)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "青浦台サンセットリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "青浦台サンセットリゾートはリゾート内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは可能ですが、1時間当たり20,000ウォンの料金が加算されます。最大3時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは可能ですが、1時間当たり20,000ウォンの料金がかかります。最大3時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには、料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は、炭とグリルを含む1SET当たり20,000ウォンの料金が発生します。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "幼児の基準人数は1人当たり15,000ウォンで、8歳以上の子供は15,000ウォン、7歳以下の子供は10,000ウォンと計算されます。乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "キャラバン内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャラバン内には個別のトイレとシャワールームがあり、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(5月5日から9月30日まで)に営業されますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 486
    }
}